var questions = [
  {
    "id": 56,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1001",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "Espa\u00f1a es\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "una monarqu\u00eda parlamentaria", "Correct": true},
      {"answer": "una rep\u00fablica federal", "Correct": false},
      {"answer": "una monarqu\u00eda federal", "Correct": false}
    ],
    "photo": "\/questions\/1001.jpg",
    "description":
        "La monarqu\u00eda parlamentaria en Espa\u00f1a es una forma de gobierno en la que el rey o la reina ejerce como jefe de Estado simb\u00f3lico, mientras que el poder ejecutivo y legislativo recae en instituciones democr\u00e1ticamente elegidas. Establecida por la Constituci\u00f3n de 1978, esta forma de gobierno reconoce al monarca \u2014actualmente el rey Felipe VI\u2014 como representante de la unidad y permanencia del Estado, con funciones principalmente ceremoniales y de representaci\u00f3n. El poder pol\u00edtico real reside en el Parlamento (las Cortes Generales) y en el Gobierno, encabezado por el presidente del Gobierno, elegido por mayor\u00eda parlamentaria.",
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 57,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1002",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "La ley fundamental de Espa\u00f1a se llama\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "Constituci\u00f3n", "Correct": true},
      {"answer": "Ley b\u00e1sica", "Correct": false},
      {"answer": "Ordenamiento esencial", "Correct": false}
    ],
    "photo": "\/questions\/1002.jpg",
    "description":
        "La Constituci\u00f3n de 1978 es la norma suprema del ordenamiento jur\u00eddico espa\u00f1ol y marca el inicio de la actual democracia tras la dictadura franquista. Fue aprobada por las Cortes y ratificada en refer\u00e9ndum el 6 de diciembre de 1978, estableciendo un Estado social y democr\u00e1tico de derecho.",
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 58,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1003",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "Seg\u00fan la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola, la soberan\u00eda nacional reside en\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "el pueblo espa\u00f1ol", "Correct": true},
      {"answer": "el Gobierno del Estado", "Correct": false},
      {"answer": "el Congreso de los Diputados", "Correct": false}
    ],
    "photo": "\/questions\/1003.jpg",
    "description":
        "La frase \u201cla soberan\u00eda nacional reside en el pueblo espa\u00f1ol\u201d est\u00e1 recogida en el art\u00edculo 1.2 de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola de 1978 y representa uno de los principios fundamentales del sistema democr\u00e1tico del pa\u00eds. Significa que el poder pol\u00edtico y la autoridad del Estado emanan directamente del conjunto de los ciudadanos, quienes, mediante el voto, eligen a sus representantes y participan en la toma de decisiones p\u00fablicas.",
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 59,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1004",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "El Instituto de las Mujeres es\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "una instituci\u00f3n europea", "Correct": false},
      {"answer": "un organismo espa\u00f1ol", "Correct": true},
      {"answer": "una ONG", "Correct": false}
    ],
    "photo": "\/questions\/1004.jpg",
    "description":
        "El Instituto de las Mujeres tiene como objetivo principal fomentar las condiciones que permitan la igualdad real y efectiva entre hombres y mujeres, as\u00ed como la participaci\u00f3n de estas \u00faltimas en la vida pol\u00edtica, civil, laboral, econ\u00f3mica, social y cultural. Adem\u00e1s, se encarga de impulsar pol\u00edticas activas para el empleo y el autoempleo de las mujeres, y de promover la aplicaci\u00f3n transversal del principio de igualdad de g\u00e9nero.",
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 60,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1005",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "\u00bfCu\u00e1ntas religiones oficiales hay en Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "Ninguna", "Correct": true},
      {"answer": "Una", "Correct": false},
      {"answer": "Dos", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 61,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1006",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "El castellano o espa\u00f1ol es lengua oficial\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "en toda Espa\u00f1a", "Correct": true},
      {"answer": "solo donde no hay otras lenguas", "Correct": false},
      {"answer": "en toda la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 62,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1007",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de estas fuerzas de seguridad es de \u00e1mbito auton\u00f3mico?",
    "answers": [
      {"answer": "Polic\u00eda local", "Correct": false},
      {"answer": "Guardia Civil", "Correct": false},
      {"answer": "Polic\u00eda Foral de Navarra", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 63,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1008",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQu\u00e9 fuerza de seguridad est\u00e1 en toda Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "La Polic\u00eda Foral de Navarra", "Correct": false},
      {"answer": "El Cuerpo Nacional de Polic\u00eda", "Correct": true},
      {"answer": "Los Mossos d\u2019Esquadra", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 64,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1009",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "En la Constituci\u00f3n se establece la separaci\u00f3n de poderes: el poder ejecutivo, el legislativo y el\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "judicial", "Correct": true},
      {"answer": "informativo", "Correct": false},
      {"answer": "pol\u00edtico", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 65,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1010",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "La bandera de Espa\u00f1a debe utilizarse\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "solo los d\u00edas de fiesta oficial", "Correct": false},
      {"answer": "en todos los edificios p\u00fablicos", "Correct": true},
      {"answer": "solo en actos del Gobierno espa\u00f1ol", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 66,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "2001",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question": "La mayor\u00eda de edad en Espa\u00f1a es a los 16 a\u00f1os.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": false},
      {"answer": "Falso", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 67,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "2002",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "Los espa\u00f1oles que obtienen la nacionalidad por residencia deben esperar tres a\u00f1os para poder votar en las elecciones.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": false},
      {"answer": "Falso", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 68,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "2003",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "Los j\u00f3venes tienen derecho a participar libremente en el desarrollo pol\u00edtico del pa\u00eds.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 69,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "2004",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "El funcionamiento de los partidos pol\u00edticos tiene que ser democr\u00e1tico.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 70,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "2005",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "Se puede obligar a alguien a decir cu\u00e1les son sus ideas pol\u00edticas o religiosas.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": false},
      {"answer": "Falso", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 71,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "2006",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "Se puede limitar a una persona el derecho a entrar y salir libremente de Espa\u00f1a por motivos ideol\u00f3gicos.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": false},
      {"answer": "Falso", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 72,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "2007",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "La Educaci\u00f3n Primaria (de 6 a 12 a\u00f1os) es gratuita y obligatoria.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 73,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "2008",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "La Constituci\u00f3n garantiza el derecho de los espa\u00f1oles a una vivienda digna.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 74,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "2009",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "En Espa\u00f1a la polic\u00eda puede entrar en cualquier casa sin resoluci\u00f3n judicial en cualquier momento.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": false},
      {"answer": "Falso", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 75,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "2010",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "Se garantiza el secreto de las comunicaciones de los espa\u00f1oles, salvo resoluci\u00f3n judicial.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 76,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "3001",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n C\u00e1ceres y Badajoz?",
    "answers": [
      {"answer": "En el Principado de Asturias", "Correct": false},
      {"answer": "En Andaluc\u00eda", "Correct": false},
      {"answer": "En Extremadura", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 77,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "3002",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question": "\u00bfCu\u00e1l es la capital del Principado de Asturias?",
    "answers": [
      {"answer": "Avil\u00e9s", "Correct": false},
      {"answer": "Gij\u00f3n", "Correct": false},
      {"answer": "Oviedo", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 78,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "3003",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n las islas Baleares?",
    "answers": [
      {"answer": "En el mar Cant\u00e1brico", "Correct": false},
      {"answer": "En el mar Mediterr\u00e1neo", "Correct": true},
      {"answer": "En el oc\u00e9ano Atl\u00e1ntico", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 79,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "3004",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question":
        "\u00bfC\u00f3mo se llama la extensa llanura situada en el centro de la pen\u00ednsula ib\u00e9rica?",
    "answers": [
      {"answer": "Marisma", "Correct": false},
      {"answer": "Cordillera", "Correct": false},
      {"answer": "Meseta", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 80,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "3005",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l es la monta\u00f1a m\u00e1s alta de la pen\u00ednsula ib\u00e9rica?",
    "answers": [
      {"answer": "El Mulhac\u00e9n", "Correct": true},
      {"answer": "El Aneto", "Correct": false},
      {"answer": "El Teide", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 81,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "3006",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question":
        "\u00bfEn qu\u00e9 comunidad aut\u00f3noma est\u00e1n Guadalajara y Cuenca?",
    "answers": [
      {"answer": "En Castilla y Le\u00f3n", "Correct": false},
      {"answer": "En Castilla-La Mancha", "Correct": true},
      {"answer": "En Cantabria", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 82,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "3007",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question":
        "\u00bfDe qu\u00e9 comunidad aut\u00f3noma es capital M\u00e9rida?",
    "answers": [
      {"answer": "De Valencia", "Correct": false},
      {"answer": "De Catalu\u00f1a", "Correct": false},
      {"answer": "De Extremadura", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 83,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "3008",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Almer\u00eda?",
    "answers": [
      {"answer": "En Andaluc\u00eda", "Correct": true},
      {"answer": "En Canarias", "Correct": false},
      {"answer": "En Arag\u00f3n", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 84,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "3009",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question": "La capital de la Comunidad Aut\u00f3noma de Galicia es\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "A Coru\u00f1a", "Correct": false},
      {"answer": "Vigo", "Correct": false},
      {"answer": "Santiago de Compostela", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 85,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "3010",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question": "\u00bfCu\u00e1l de estos climas es propio de Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "Polar", "Correct": false},
      {"answer": "Mediterr\u00e1neo", "Correct": true},
      {"answer": "Tropical", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 86,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "3011",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el monte Aneto?",
    "answers": [
      {"answer": "En los Pirineos", "Correct": true},
      {"answer": "En el Sistema Central", "Correct": false},
      {"answer": "En Sierra Nevada", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 87,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "3012",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question": "Tarragona est\u00e1 en\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "Catalu\u00f1a", "Correct": true},
      {"answer": "Galicia", "Correct": false},
      {"answer": "Navarra", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 88,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1020",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "Las instalaciones culturales y deportivas p\u00fablicas son competencia del\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "Ayuntamiento", "Correct": true},
      {
        "answer":
            "Ministerio de Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional y Deportes",
        "Correct": false
      },
      {"answer": "Ministerio de Igualdad", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 89,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1019",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfC\u00f3mo se llama la ley m\u00e1s importante de cada comunidad aut\u00f3noma?",
    "answers": [
      {"answer": "Estatuto de Autonom\u00eda", "Correct": true},
      {"answer": "Normativa auton\u00f3mica", "Correct": false},
      {"answer": "Ley de la comunidad", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 90,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:24:59.000000Z",
    "ccse_id": "1021",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQui\u00e9n dirige la administraci\u00f3n militar de Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "Los ayuntamientos.", "Correct": false},
      {"answer": "El Gobierno.", "Correct": true},
      {"answer": "Las Cortes Generales.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 91,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1015",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQui\u00e9n modera el funcionamiento de las instituciones espa\u00f1olas?",
    "answers": [
      {"answer": "El presidente del Gobierno", "Correct": false},
      {"answer": "El rey", "Correct": true},
      {
        "answer": "El director de la Real Academia Espa\u00f1ola",
        "Correct": false
      }
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 92,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1016",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfC\u00f3mo se llama la c\u00e1mara de representaci\u00f3n territorial en Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "Senado", "Correct": true},
      {"answer": "Diputaci\u00f3n permanente", "Correct": false},
      {"answer": "Congreso de los Diputados", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 93,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1017",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1ntas ciudades aut\u00f3nomas hay en Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "17", "Correct": false},
      {"answer": "2", "Correct": true},
      {"answer": "50", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 94,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1018",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "\u00bfC\u00f3mo se aprob\u00f3 la Constituci\u00f3n?",
    "answers": [
      {"answer": "Por ley", "Correct": false},
      {"answer": "En refer\u00e9ndum", "Correct": true},
      {"answer": "Lo mand\u00f3 el rey", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 95,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1011",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "\u00bfQui\u00e9n fue el primer rey de Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "Fernando VII", "Correct": false},
      {"answer": "Carlos I", "Correct": false},
      {"answer": "Juan Carlos I", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 96,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1012",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "La gesti\u00f3n de la sanidad es competencia de\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "el Estado", "Correct": false},
      {"answer": "las comunidades aut\u00f3nomas", "Correct": true},
      {"answer": "los ayuntamientos", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 97,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1013",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQui\u00e9n fue el primer presidente del Gobierno de Espa\u00f1a en democracia?",
    "answers": [
      {"answer": "Mariano Rajoy", "Correct": false},
      {"answer": "Adolfo Su\u00e1rez", "Correct": true},
      {"answer": "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 98,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1014",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de estos organismos se encarga de interpretar la Constituci\u00f3n?",
    "answers": [
      {"answer": "El Poder Constitucional", "Correct": false},
      {"answer": "El Tribunal Constitucional", "Correct": true},
      {"answer": "El Consejo General del Poder Judicial", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 99,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1055",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "El Gobierno est\u00e1 formado por el presidente, uno o m\u00e1s vicepresidentes y los\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "concejales", "Correct": false},
      {"answer": "ministros", "Correct": true},
      {"answer": "gobernadores", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 100,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1056",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "\u00bfQui\u00e9n puede reinar en Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "Solo los hombres", "Correct": false},
      {"answer": "Solo las mujeres", "Correct": false},
      {"answer": "Tanto los hombres como las mujeres", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 101,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1057",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "El Tribunal de Cuentas depende de\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "la Presidencia del Gobierno", "Correct": false},
      {"answer": "las Cortes Generales", "Correct": true},
      {"answer": "el Ministerio de Hacienda", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 102,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1058",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQui\u00e9n es la tercera autoridad del Estado, despu\u00e9s del rey y el presidente del Gobierno?",
    "answers": [
      {"answer": "El presidente del Senado", "Correct": false},
      {"answer": "El ministro de Econom\u00eda", "Correct": false},
      {"answer": "El presidente del Congreso de los Diputados", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 103,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1059",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQu\u00e9 lengua cooficial se habla en las islas Baleares?",
    "answers": [
      {"answer": "Gallego", "Correct": false},
      {"answer": "Catal\u00e1n", "Correct": true},
      {"answer": "Euskera", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 104,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "ccse_id": "1060",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "La Constituci\u00f3n defiende valores tales como la libertad, la igualdad, el pluralismo pol\u00edtico y\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "la justicia", "Correct": true},
      {"answer": "la solidaridad", "Correct": false},
      {"answer": "la fraternidad", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 105,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:45:51.000000Z",
    "ccse_id": "1061",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1ntos kil\u00f3metros cuadrados tiene Espa\u00f1a, m\u00e1s o menos?",
    "answers": [
      {"answer": "100 000", "Correct": false},
      {"answer": "500 000", "Correct": true},
      {"answer": "1 000 000", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 106,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:45:51.000000Z",
    "ccse_id": "1062",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "\u00bfCu\u00e1ntos millones de habitantes tiene Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "35 millones", "Correct": false},
      {"answer": "48 millones", "Correct": true},
      {"answer": "62 millones", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 107,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:48:02.000000Z",
    "ccse_id": "1063",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de estos es un \u00f3rgano consultivo del Gobierno de Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "El Parlamento Europeo", "Correct": false},
      {"answer": "El Consejo de Estado", "Correct": true},
      {"answer": "El Tribunal Constitucional", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 108,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:48:02.000000Z",
    "ccse_id": "1064",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQui\u00e9n dirige la pol\u00edtica interior y exterior de Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "El rey", "Correct": false},
      {"answer": "El Gobierno", "Correct": true},
      {"answer": "El Congreso de los Diputados", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 109,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:48:02.000000Z",
    "ccse_id": "1065",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "El Defensor del Pueblo depende de\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "el Consejo de Ministros", "Correct": false},
      {"answer": "el Tribunal de Cuentas", "Correct": false},
      {"answer": "las Cortes Generales", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 110,
    "created_at": "2025-07-25T13:09:57.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:48:02.000000Z",
    "ccse_id": "1066",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "El Instituto Etxepare tiene como misi\u00f3n la difusi\u00f3n del\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "euskera y la cultura vasca", "Correct": true},
      {"answer": "bable y la cultura c\u00e1ntabra", "Correct": false},
      {"answer": "gallego y la cultura galaica", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 111,
    "created_at": "2025-07-25T13:24:59.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:24:59.000000Z",
    "ccse_id": "1022",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQu\u00e9 hay en las islas Baleares, en vez de diputaciones?",
    "answers": [
      {"answer": "Cabildos.", "Correct": false},
      {"answer": "Consejos insulares.", "Correct": true},
      {"answer": "Centros de diputados.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 112,
    "created_at": "2025-07-25T13:24:59.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:24:59.000000Z",
    "ccse_id": "1023",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "\u00bfQu\u00e9 ciudad tiene m\u00e1s habitantes?",
    "answers": [
      {"answer": "Sevilla.", "Correct": false},
      {"answer": "Barcelona.", "Correct": true},
      {"answer": "Zaragoza.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 113,
    "created_at": "2025-07-25T13:24:59.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:24:59.000000Z",
    "ccse_id": "1024",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "Las Cortes Generales representan\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "al pueblo espa\u00f1ol.", "Correct": true},
      {"answer": "a los partidos pol\u00edticos.", "Correct": false},
      {"answer": "a los ministros.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 114,
    "created_at": "2025-07-25T13:24:59.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:24:59.000000Z",
    "ccse_id": "1025",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "El Congreso de los Diputados y el Senado constituyen el poder\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "ejecutivo.", "Correct": false},
      {"answer": "legislativo.", "Correct": true},
      {"answer": "judicial.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 115,
    "created_at": "2025-07-25T13:38:06.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:38:06.000000Z",
    "ccse_id": "1027",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1ntas comunidades aut\u00f3nomas hay en Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "8", "Correct": false},
      {"answer": "17", "Correct": true},
      {"answer": "25", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 116,
    "created_at": "2025-07-25T13:38:06.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:38:06.000000Z",
    "ccse_id": "1028",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "Los colores de la bandera espa\u00f1ola son\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "blanco y rojo", "Correct": false},
      {"answer": "rojo y amarillo", "Correct": true},
      {"answer": "amarillo y blanco", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 117,
    "created_at": "2025-07-25T13:38:06.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:38:06.000000Z",
    "ccse_id": "1029",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la sede del Gobierno de Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "En Madrid", "Correct": true},
      {"answer": "En Barcelona", "Correct": false},
      {"answer": "En Sevilla", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 118,
    "created_at": "2025-07-25T13:38:06.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:38:06.000000Z",
    "ccse_id": "1030",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "La bandera azul con 12 estrellas amarillas en c\u00edrculo es la bandera de\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "la Uni\u00f3n Europea", "Correct": true},
      {"answer": "El Parlamento Europeo", "Correct": false},
      {"answer": "la Comisi\u00f3n de Europa", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 119,
    "created_at": "2025-07-25T13:38:06.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:38:06.000000Z",
    "ccse_id": "1031",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "En las elecciones municipales se vota a\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "alcaldes y concejales", "Correct": true},
      {"answer": "ministros y ministras", "Correct": false},
      {"answer": "diputados y senadores", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 120,
    "created_at": "2025-07-25T13:38:06.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:38:06.000000Z",
    "ccse_id": "1032",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "\u00bfQu\u00e9 lengua es oficial en el Pa\u00eds Vasco?",
    "answers": [
      {"answer": "El bable", "Correct": false},
      {"answer": "El aragon\u00e9s", "Correct": false},
      {"answer": "El euskera", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 121,
    "created_at": "2025-07-25T13:39:39.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:39:39.000000Z",
    "ccse_id": "1033",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "Todos los espa\u00f1oles tienen el deber de conocer la lengua\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "auton\u00f3mica del Estado", "Correct": false},
      {"answer": "oficial del Estado", "Correct": true},
      {"answer": "local del Estado", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 122,
    "created_at": "2025-07-25T13:39:39.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:39:39.000000Z",
    "ccse_id": "1034",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "El aran\u00e9s es una lengua cooficial que se habla en un peque\u00f1o territorio de\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "Catalu\u00f1a", "Correct": true},
      {"answer": "la Rioja", "Correct": false},
      {"answer": "Arag\u00f3n", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 123,
    "created_at": "2025-07-25T13:39:39.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:39:39.000000Z",
    "ccse_id": "1035",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "Las instituciones de una comunidad aut\u00f3noma son: la asamblea legislativa, el consejo de gobierno y\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "la diputaci\u00f3n", "Correct": false},
      {"answer": "el presidente", "Correct": true},
      {"answer": "el delegado de gobierno", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 124,
    "created_at": "2025-07-25T13:39:39.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:39:39.000000Z",
    "ccse_id": "1036",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de estas opciones es una lengua cooficial en alguna comunidad aut\u00f3noma?",
    "answers": [
      {"answer": "El gallego", "Correct": true},
      {"answer": "El aragon\u00e9s", "Correct": false},
      {"answer": "El murciano", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 125,
    "created_at": "2025-07-25T13:39:39.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:39:39.000000Z",
    "ccse_id": "1037",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQu\u00e9 instituci\u00f3n tiene como fin la promoci\u00f3n de la ense\u00f1anza de la lengua espa\u00f1ola y la difusi\u00f3n de la cultura en espa\u00f1ol?",
    "answers": [
      {
        "answer": "El Instituto Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica",
        "Correct": false
      },
      {"answer": "El Instituto Nacional de Estad\u00edstica", "Correct": false},
      {"answer": "El Instituto Cervantes", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 126,
    "created_at": "2025-07-25T13:39:39.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:39:39.000000Z",
    "ccse_id": "1038",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de los siguientes organismos trabaja para conseguir la normalizaci\u00f3n ling\u00fc\u00edstica?",
    "answers": [
      {"answer": "El Institut Ramon Llull", "Correct": true},
      {"answer": "El Instituto Cervantes", "Correct": false},
      {"answer": "La Real Academia Espa\u00f1ola", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 127,
    "created_at": "2025-07-25T13:41:04.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:41:04.000000Z",
    "ccse_id": "1039",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "\u00bfD\u00f3nde vive el presidente del Gobierno?",
    "answers": [
      {"answer": "En el Palacio Real", "Correct": false},
      {"answer": "En el Palacio de la Zarzuela", "Correct": false},
      {"answer": "En el Palacio de la Moncloa", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 128,
    "created_at": "2025-07-25T13:41:04.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:41:04.000000Z",
    "ccse_id": "1040",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de los siguientes cuerpos forma parte de las Fuerzas Armadas de Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "La Polic\u00eda Foral", "Correct": false},
      {"answer": "La Guardia Civil", "Correct": false},
      {"answer": "El Ej\u00e9rcito del Aire", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 129,
    "created_at": "2025-07-25T13:41:04.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:41:04.000000Z",
    "ccse_id": "1041",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "\u00bfQui\u00e9nes forman parte del Gobierno?",
    "answers": [
      {"answer": "Los ministros", "Correct": true},
      {"answer": "Los concejales", "Correct": false},
      {"answer": "Los alcaldes", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 130,
    "created_at": "2025-07-25T13:41:04.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:41:04.000000Z",
    "ccse_id": "1042",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "Espa\u00f1a es un\u2026",
    "answers": [
      {
        "answer": "estado social y democr\u00e1tico de Derecho",
        "Correct": true
      },
      {"answer": "estado libre asociado", "Correct": false},
      {"answer": "estado confederado", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 131,
    "created_at": "2025-07-25T13:41:04.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:41:04.000000Z",
    "ccse_id": "1043",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de las siguientes siglas corresponde a un partido pol\u00edtico?",
    "answers": [
      {"answer": "PP", "Correct": true},
      {"answer": "PIB", "Correct": false},
      {"answer": "UE", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 132,
    "created_at": "2025-07-25T13:41:04.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:41:04.000000Z",
    "ccse_id": "1044",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQu\u00e9 t\u00edtulo tiene la futura reina, hija del rey?",
    "answers": [
      {"answer": "Princesa de Asturias", "Correct": true},
      {"answer": "Princesa de Arag\u00f3n", "Correct": false},
      {"answer": "Duquesa de Alba", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 133,
    "created_at": "2025-07-25T13:42:40.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:42:40.000000Z",
    "ccse_id": "1045",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCon qu\u00e9 rey se restaura la democracia en Espa\u00f1a despu\u00e9s del r\u00e9gimen de Franco?",
    "answers": [
      {"answer": "Con Carlos III", "Correct": false},
      {"answer": "Con Alfonso XIII", "Correct": false},
      {"answer": "Con Juan Carlos I", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 134,
    "created_at": "2025-07-25T13:42:40.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:42:40.000000Z",
    "ccse_id": "1046",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfEn qu\u00e9 a\u00f1o se aprob\u00f3 la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola?",
    "answers": [
      {"answer": "En 1957", "Correct": false},
      {"answer": "En 1978", "Correct": true},
      {"answer": "En 2001", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 135,
    "created_at": "2025-07-25T13:42:40.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:42:40.000000Z",
    "ccse_id": "1047",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1ntas comunidades aut\u00f3nomas tienen su propia bandera?",
    "answers": [
      {"answer": "Ninguna", "Correct": false},
      {"answer": "Todas", "Correct": true},
      {"answer": "Las que tienen una lengua cooficial", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 136,
    "created_at": "2025-07-25T13:42:40.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:42:40.000000Z",
    "ccse_id": "1048",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQu\u00e9 organismo oficial atiende las quejas de los ciudadanos por el mal funcionamiento de las administraciones?",
    "answers": [
      {"answer": "La Oficina de Atenci\u00f3n al Consumidor", "Correct": false},
      {"answer": "La Polic\u00eda Nacional", "Correct": false},
      {"answer": "El Defensor del Pueblo", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 137,
    "created_at": "2025-07-25T13:42:40.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:42:40.000000Z",
    "ccse_id": "1049",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1ntas firmas, como m\u00ednimo, deben recoger los ciudadanos para poder presentar una proposici\u00f3n de ley?",
    "answers": [
      {"answer": "250 000", "Correct": false},
      {"answer": "100 000", "Correct": false},
      {"answer": "500 000", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 138,
    "created_at": "2025-07-25T13:42:40.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:42:40.000000Z",
    "ccse_id": "1050",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfA cu\u00e1l de estas organizaciones internacionales pertenece Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "Al Mercado Com\u00fan del Sur (MERCOSUR)", "Correct": false},
      {
        "answer": "A la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas (ONU)",
        "Correct": true
      },
      {
        "answer": "A la Uni\u00f3n Econ\u00f3mica Euroasi\u00e1tica (UEE)",
        "Correct": false
      }
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 139,
    "created_at": "2025-07-25T13:43:42.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:43:42.000000Z",
    "ccse_id": "1051",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "En la organizaci\u00f3n de la Administraci\u00f3n se distinguen tres niveles: central, auton\u00f3mica y\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "estatal", "Correct": false},
      {"answer": "regional", "Correct": false},
      {"answer": "local", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 140,
    "created_at": "2025-07-25T13:43:42.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:43:42.000000Z",
    "ccse_id": "1052",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "El poder legislativo corresponde...",
    "answers": [
      {"answer": "al presidente y los ministros", "Correct": false},
      {"answer": "a los jueces y magistrados", "Correct": false},
      {"answer": "a los diputados y senadores", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 141,
    "created_at": "2025-07-25T13:43:42.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:43:42.000000Z",
    "ccse_id": "1053",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "\u00bfD\u00f3nde vive el rey?",
    "answers": [
      {"answer": "En el Palacio de la Moneda", "Correct": false},
      {"answer": "En el Palacio de la Zarzuela", "Correct": true},
      {"answer": "En el Palacio de la Moncloa", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 142,
    "created_at": "2025-07-25T13:43:42.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:43:42.000000Z",
    "ccse_id": "1054",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "El nombre oficial del parlamento espa\u00f1ol es\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "Cortes Generales", "Correct": true},
      {"answer": "Congreso de los Diputados", "Correct": false},
      {"answer": "Senado", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 143,
    "created_at": "2025-07-25T13:48:02.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:48:02.000000Z",
    "ccse_id": "1067",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "La Comunidad Iberoamericana de Naciones est\u00e1 formada por\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "22 pa\u00edses de Am\u00e9rica y de Europa", "Correct": true},
      {"answer": "Am\u00e9rica del Sur y Espa\u00f1a", "Correct": false},
      {
        "answer": "todos los pa\u00edses donde se habla espa\u00f1ol",
        "Correct": false
      }
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 144,
    "created_at": "2025-07-25T13:48:02.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:48:02.000000Z",
    "ccse_id": "1068",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "La Secretar\u00eda Xeral de Pol\u00edtica Ling\u00fc\u00edstica difunde y promociona la lengua y la cultura\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "catalanas", "Correct": false},
      {"answer": "gallegas", "Correct": true},
      {"answer": "vascas", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 145,
    "created_at": "2025-07-25T13:49:11.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:49:11.000000Z",
    "ccse_id": "1069",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "\u00bfC\u00f3mo se llama el rey de Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "Juan Carlos I", "Correct": false},
      {"answer": "Felipe VI", "Correct": true},
      {"answer": "Alfonso XIII", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 146,
    "created_at": "2025-07-25T13:49:11.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:49:11.000000Z",
    "ccse_id": "1070",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfC\u00f3mo se llama el \u00f3rgano de gobierno de los jueces y magistrados?",
    "answers": [
      {"answer": "Tribunal Supremo", "Correct": false},
      {"answer": "Consejo General del Poder Judicial", "Correct": true},
      {"answer": "Consejo de Estado", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 147,
    "created_at": "2025-07-25T13:49:11.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:49:11.000000Z",
    "ccse_id": "1071",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQui\u00e9n aprueba los presupuestos generales del Estado?",
    "answers": [
      {"answer": "Las Cortes Generales", "Correct": true},
      {"answer": "La Junta Electoral Central", "Correct": false},
      {"answer": "El rey", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 148,
    "created_at": "2025-07-25T13:49:11.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:49:11.000000Z",
    "ccse_id": "1072",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "La Constituci\u00f3n espa\u00f1ola es\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "la ley fundamental", "Correct": true},
      {"answer": "parte de otra ley", "Correct": false},
      {"answer": "una ley secundaria", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 149,
    "created_at": "2025-07-25T13:49:11.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:49:11.000000Z",
    "ccse_id": "1073",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "Las Cortes Generales est\u00e1n compuestas por el Senado y\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "el Congreso de los Diputados", "Correct": true},
      {"answer": "el Tribunal Supremo", "Correct": false},
      {"answer": "el Consejo de Estado", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 150,
    "created_at": "2025-07-25T13:49:11.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:49:11.000000Z",
    "ccse_id": "1074",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "\u00bfQui\u00e9n elabora las leyes?",
    "answers": [
      {"answer": "El poder ejecutivo", "Correct": false},
      {"answer": "El poder legislativo", "Correct": true},
      {"answer": "El poder judicial", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 151,
    "created_at": "2025-07-25T13:50:18.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:50:18.000000Z",
    "ccse_id": "1075",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "La defensa de la integridad territorial de Espa\u00f1a corresponde a\u2026",
    "answers": [
      {
        "answer": "la Polic\u00eda Nacional y la Guardia Civil",
        "Correct": false
      },
      {"answer": "las Fuerzas Armadas", "Correct": true},
      {
        "answer":
            "la Polic\u00eda Nacional y las polic\u00edas auton\u00f3micas",
        "Correct": false
      }
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 152,
    "created_at": "2025-07-25T13:50:18.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:50:18.000000Z",
    "ccse_id": "1076",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "El Ej\u00e9rcito espa\u00f1ol participa desde 1989 en misiones de paz de la\u2026",
    "answers": [
      {
        "answer": "Organizaci\u00f3n de Estados Iberoamericanos (OEI)",
        "Correct": false
      },
      {"answer": "Uni\u00f3n Europea Occidental (UEO)", "Correct": false},
      {"answer": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas (ONU)", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 153,
    "created_at": "2025-07-25T13:50:18.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:50:18.000000Z",
    "ccse_id": "1077",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQui\u00e9n vigila puertos y aeropuertos, fronteras y costas?",
    "answers": [
      {"answer": "La Guardia Civil", "Correct": true},
      {"answer": "La Polic\u00eda local", "Correct": false},
      {"answer": "La Polic\u00eda Nacional", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 154,
    "created_at": "2025-07-25T13:50:18.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:50:18.000000Z",
    "ccse_id": "1078",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQui\u00e9n hace el control de pasaportes en las fronteras de Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "La Guardia Civil", "Correct": false},
      {"answer": "La Polic\u00eda local", "Correct": false},
      {"answer": "La Polic\u00eda Nacional", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 155,
    "created_at": "2025-07-25T13:50:18.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:50:18.000000Z",
    "ccse_id": "1079",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQui\u00e9n controla la circulaci\u00f3n de coches en las ciudades?",
    "answers": [
      {"answer": "La Guardia Civil", "Correct": false},
      {"answer": "La Polic\u00eda local", "Correct": true},
      {"answer": "La Polic\u00eda Nacional", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 156,
    "created_at": "2025-07-25T13:50:18.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:50:18.000000Z",
    "ccse_id": "1080",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfC\u00f3mo se llama la polic\u00eda auton\u00f3mica de Catalu\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "Guardia Civil", "Correct": false},
      {"answer": "Ertzaintza", "Correct": false},
      {"answer": "Mossos d'Esquadra", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 157,
    "created_at": "2025-07-25T13:51:22.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:51:22.000000Z",
    "ccse_id": "1081",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfC\u00f3mo se llama la polic\u00eda auton\u00f3mica del Pa\u00eds Vasco?",
    "answers": [
      {"answer": "Ertzaintza", "Correct": true},
      {"answer": "Guardia Civil", "Correct": false},
      {"answer": "Mossos d'Esquadra", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 158,
    "created_at": "2025-07-25T13:51:22.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:51:22.000000Z",
    "ccse_id": "1082",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "\u00bfDesde qu\u00e9 a\u00f1o es rey Felipe VI?",
    "answers": [
      {"answer": "Desde 1975", "Correct": false},
      {"answer": "Desde 2014", "Correct": true},
      {"answer": "Desde 2020", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 159,
    "created_at": "2025-07-25T13:51:22.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:51:22.000000Z",
    "ccse_id": "1083",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQui\u00e9n regula el tr\u00e1fico en los pueblos y ciudades?",
    "answers": [
      {"answer": "La Guardia Civil", "Correct": false},
      {"answer": "Protecci\u00f3n Civil", "Correct": false},
      {"answer": "La Polic\u00eda Local", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 160,
    "created_at": "2025-07-25T13:51:22.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:51:22.000000Z",
    "ccse_id": "1084",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQui\u00e9n puede presentar una queja al Defensor del Pueblo?",
    "answers": [
      {"answer": "Solo los ciudadanos legalmente residentes", "Correct": false},
      {
        "answer": "Solo los espa\u00f1oles mayores de 18 a\u00f1os",
        "Correct": false
      },
      {
        "answer": "Todos los ciudadanos, espa\u00f1oles o extranjeros",
        "Correct": true
      }
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 161,
    "created_at": "2025-07-25T13:51:22.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:51:22.000000Z",
    "ccse_id": "1085",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "En Espa\u00f1a el voto en las elecciones es\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "un derecho", "Correct": true},
      {"answer": "un deber", "Correct": false},
      {"answer": "una obligaci\u00f3n", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 162,
    "created_at": "2025-07-25T13:51:22.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:51:22.000000Z",
    "ccse_id": "1086",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "\u00bfQui\u00e9n vigila el tr\u00e1fico en las carreteras?",
    "answers": [
      {"answer": "La Guardia Civil", "Correct": true},
      {"answer": "La Polic\u00eda Nacional", "Correct": false},
      {"answer": "El Ej\u00e9rcito de Tierra", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 163,
    "created_at": "2025-07-25T13:52:29.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:52:29.000000Z",
    "ccse_id": "1087",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQu\u00e9 organismo se encarga de recaudar los impuestos?",
    "answers": [
      {"answer": "El Tribunal de Cuentas", "Correct": false},
      {"answer": "La Agencia Tributaria", "Correct": true},
      {"answer": "El Consejo Econ\u00f3mico y Social", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 164,
    "created_at": "2025-07-25T13:52:29.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:52:29.000000Z",
    "ccse_id": "1088",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "\u00bfD\u00f3nde se publican las leyes nacionales?",
    "answers": [
      {
        "answer":
            "En el bolet\u00edn del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE)",
        "Correct": false
      },
      {
        "answer":
            "En el Portal de la Administraci\u00f3n Electr\u00f3nica (PAe)",
        "Correct": false
      },
      {"answer": "En el Bolet\u00edn Oficial del Estado (BOE)", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 165,
    "created_at": "2025-07-25T13:52:29.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:52:29.000000Z",
    "ccse_id": "1089",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfC\u00f3mo se llaman los \u00f3rganos de gobierno que solo existen en Canarias?",
    "answers": [
      {"answer": "Cabildos", "Correct": true},
      {"answer": "Consejos Insulares", "Correct": false},
      {"answer": "Diputaciones", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 166,
    "created_at": "2025-07-25T13:52:29.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:52:29.000000Z",
    "ccse_id": "1090",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfD\u00f3nde se difunde toda la informaci\u00f3n sobre novedades e iniciativas de la Administraci\u00f3n electr\u00f3nica?",
    "answers": [
      {
        "answer": "En el INE (Instituto Nacional de Estad\u00edstica)",
        "Correct": false
      },
      {
        "answer": "En el BOE (Bolet\u00edn Oficial del Estado)",
        "Correct": false
      },
      {
        "answer":
            "En el PAe (Portal de la Administraci\u00f3n Electr\u00f3nica)",
        "Correct": true
      }
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 167,
    "created_at": "2025-07-25T13:52:29.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:52:29.000000Z",
    "ccse_id": "1091",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l es el n\u00famero de tel\u00e9fono de informaci\u00f3n de la Administraci\u00f3n General del Estado?",
    "answers": [
      {"answer": "010", "Correct": false},
      {"answer": "060", "Correct": true},
      {"answer": "091", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 168,
    "created_at": "2025-07-25T13:52:29.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:52:29.000000Z",
    "ccse_id": "1092",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "Espa\u00f1a est\u00e1 organizada en\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "cantones", "Correct": false},
      {"answer": "comunidades aut\u00f3nomas", "Correct": true},
      {"answer": "estados federales", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 169,
    "created_at": "2025-07-25T13:53:24.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:53:24.000000Z",
    "ccse_id": "1093",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1ntos partidos pol\u00edticos hay en Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "Ninguno", "Correct": false},
      {"answer": "Uno", "Correct": false},
      {"answer": "Muchos", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 170,
    "created_at": "2025-07-25T13:53:24.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:53:24.000000Z",
    "ccse_id": "1094",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfD\u00f3nde tiene lugar la investidura del presidente del Gobierno?",
    "answers": [
      {"answer": "En el Palacio de la Moncloa", "Correct": false},
      {"answer": "En el Congreso de los Diputados", "Correct": true},
      {"answer": "En el Senado", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 171,
    "created_at": "2025-07-25T13:53:24.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:53:24.000000Z",
    "ccse_id": "1095",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQui\u00e9n tiene el mando supremo de las Fuerzas Armadas?",
    "answers": [
      {"answer": "El rey", "Correct": true},
      {"answer": "El presidente del Gobierno", "Correct": false},
      {"answer": "El ministro de Defensa", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 172,
    "created_at": "2025-07-25T13:53:24.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:53:24.000000Z",
    "ccse_id": "1096",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQui\u00e9n es el representante del Estado en una comunidad aut\u00f3noma?",
    "answers": [
      {
        "answer": "El presidente de la comunidad aut\u00f3noma",
        "Correct": false
      },
      {"answer": "El delegado del Gobierno", "Correct": true},
      {
        "answer": "El presidente de la Asamblea auton\u00f3mica",
        "Correct": false
      }
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 173,
    "created_at": "2025-07-25T13:53:24.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:53:24.000000Z",
    "ccse_id": "1097",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "\u00bfCu\u00e1ntas provincias hay en Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "45", "Correct": false},
      {"answer": "50", "Correct": true},
      {"answer": "55", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 174,
    "created_at": "2025-07-25T13:53:24.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:53:24.000000Z",
    "ccse_id": "1098",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "La ense\u00f1anza de las lenguas cooficiales es competencia\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "del Estado", "Correct": false},
      {"answer": "de la comunidad aut\u00f3noma", "Correct": true},
      {"answer": "de la provincia", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 175,
    "created_at": "2025-07-25T13:54:12.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:54:12.000000Z",
    "ccse_id": "1099",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "El poder ejecutivo corresponde\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "al Gobierno del Estado", "Correct": true},
      {"answer": "al Congreso y al Senado", "Correct": false},
      {"answer": "a los jueces y magistrados", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 176,
    "created_at": "2025-07-25T13:54:12.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:54:12.000000Z",
    "ccse_id": "1100",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1ntas c\u00e1maras hay en el Parlamento espa\u00f1ol?",
    "answers": [
      {"answer": "Una", "Correct": false},
      {"answer": "Dos", "Correct": true},
      {"answer": "Tres", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 177,
    "created_at": "2025-07-25T13:54:12.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:54:12.000000Z",
    "ccse_id": "1101",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "El suministro de agua y el alumbrado de las ciudades es competencia de \u2026",
    "answers": [
      {"answer": "el ayuntamiento", "Correct": true},
      {"answer": "el Gobierno auton\u00f3mico", "Correct": false},
      {
        "answer": "el Ministerio de Obras P\u00fablicas y Urbanismo",
        "Correct": false
      }
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 178,
    "created_at": "2025-07-25T13:54:12.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:54:12.000000Z",
    "ccse_id": "1102",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "En materias como nacionalidad, inmigraci\u00f3n, emigraci\u00f3n o extranjer\u00eda solo tiene competencia\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "el Estado", "Correct": true},
      {"answer": "las comunidades aut\u00f3nomas", "Correct": false},
      {"answer": "los ayuntamientos", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 179,
    "created_at": "2025-07-25T13:54:12.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:54:12.000000Z",
    "ccse_id": "1103",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1ntas mujeres han sido presidentas de Gobierno en Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "Ninguna", "Correct": true},
      {"answer": "Una", "Correct": false},
      {"answer": "Dos", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 180,
    "created_at": "2025-07-25T13:54:12.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:54:12.000000Z",
    "ccse_id": "1104",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "Las relaciones internacionales son competencia de\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "el Estado", "Correct": true},
      {"answer": "las comunidades aut\u00f3nomas", "Correct": false},
      {"answer": "los ayuntamientos", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 181,
    "created_at": "2025-07-25T13:55:07.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:55:07.000000Z",
    "ccse_id": "1105",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "El Ayuntamiento est\u00e1 formado por el alcalde y\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "los concejales", "Correct": true},
      {"answer": "los diputados", "Correct": false},
      {"answer": "los senadores", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 182,
    "created_at": "2025-07-25T13:55:07.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:55:07.000000Z",
    "ccse_id": "1106",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQui\u00e9nes forman el gobierno de las comunidades aut\u00f3nomas?",
    "answers": [
      {"answer": "El presidente y los ministros", "Correct": false},
      {"answer": "El alcalde y los concejales", "Correct": false},
      {"answer": "El presidente y los consejeros", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 183,
    "created_at": "2025-07-25T13:55:07.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:55:07.000000Z",
    "ccse_id": "1107",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l es el \u00f3rgano de gobierno en los municipios?",
    "answers": [
      {"answer": "El ayuntamiento", "Correct": true},
      {"answer": "La diputaci\u00f3n", "Correct": false},
      {"answer": "El cabildo", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 184,
    "created_at": "2025-07-25T13:55:07.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:55:07.000000Z",
    "ccse_id": "1108",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfC\u00f3mo se llaman los \u00f3rganos de gobierno de las provincias espa\u00f1olas?",
    "answers": [
      {"answer": "Cabildos", "Correct": false},
      {"answer": "Consejos Insulares", "Correct": false},
      {"answer": "Diputaciones", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 185,
    "created_at": "2025-07-25T13:55:07.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:55:07.000000Z",
    "ccse_id": "1109",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l es el \u00f3rgano superior del poder ejecutivo?",
    "answers": [
      {"answer": "El Gobierno", "Correct": true},
      {"answer": "Las Fuerzas Armadas", "Correct": false},
      {"answer": "Las Cortes Generales", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 186,
    "created_at": "2025-07-25T13:55:07.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T13:55:07.000000Z",
    "ccse_id": "1110",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "El idioma espa\u00f1ol tambi\u00e9n se llama\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "aragon\u00e9s", "Correct": false},
      {"answer": "castellano", "Correct": true},
      {"answer": "leon\u00e9s", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 187,
    "created_at": "2025-07-25T15:10:24.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:10:24.000000Z",
    "ccse_id": "1111",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfA qui\u00e9nes se elige en las elecciones al Parlamento Europeo?",
    "answers": [
      {"answer": "A los ministros europeos", "Correct": false},
      {"answer": "A los consejeros delegados", "Correct": false},
      {"answer": "A los eurodiputados", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 188,
    "created_at": "2025-07-25T15:10:36.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:10:36.000000Z",
    "ccse_id": "1112",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "Los espa\u00f1oles pueden votar a partir de los\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "16 a\u00f1os", "Correct": false},
      {"answer": "18 a\u00f1os", "Correct": true},
      {"answer": "21 a\u00f1os", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 189,
    "created_at": "2025-07-25T15:10:36.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:10:36.000000Z",
    "ccse_id": "1113",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "Algunos ciudadanos extranjeros pueden votar en las elecciones\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "municipales", "Correct": true},
      {"answer": "auton\u00f3micas", "Correct": false},
      {"answer": "generales", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 190,
    "created_at": "2025-07-25T15:10:36.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:10:36.000000Z",
    "ccse_id": "1114",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQui\u00e9n controla la gesti\u00f3n financiera del Estado?",
    "answers": [
      {"answer": "El Banco de Espa\u00f1a", "Correct": false},
      {"answer": "La Agencia Tributaria", "Correct": false},
      {"answer": "El Tribunal de Cuentas", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 191,
    "created_at": "2025-07-25T15:10:36.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:10:36.000000Z",
    "ccse_id": "1115",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question": "\u00bfA qui\u00e9nes se elige en las elecciones generales?",
    "answers": [
      {"answer": "A los senadores y diputados", "Correct": true},
      {"answer": "A los eurodiputados", "Correct": false},
      {"answer": "A los concejales", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 192,
    "created_at": "2025-07-25T15:10:36.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:10:36.000000Z",
    "ccse_id": "1116",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1ntos miembros tiene el Congreso de los Diputados?",
    "answers": [
      {"answer": "300", "Correct": false},
      {"answer": "350", "Correct": true},
      {"answer": "400", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 193,
    "created_at": "2025-07-25T15:10:51.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:10:51.000000Z",
    "ccse_id": "1117",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "Los municipios y provincias forman parte de la Administraci\u00f3n\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "auton\u00f3mica", "Correct": false},
      {"answer": "local", "Correct": true},
      {"answer": "central", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 194,
    "created_at": "2025-07-25T15:10:51.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:10:51.000000Z",
    "ccse_id": "1118",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "La comunidad aut\u00f3noma m\u00e1s poblada de Espa\u00f1a es\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "Andaluc\u00eda", "Correct": true},
      {"answer": "Catalu\u00f1a", "Correct": false},
      {"answer": "Castilla y Le\u00f3n", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 195,
    "created_at": "2025-07-25T15:10:51.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:10:51.000000Z",
    "ccse_id": "1119",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfC\u00f3mo se llama la organizaci\u00f3n que defiende los intereses de los trabajadores?",
    "answers": [
      {"answer": "Asociaci\u00f3n", "Correct": false},
      {"answer": "Partido", "Correct": false},
      {"answer": "Sindicato", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 196,
    "created_at": "2025-07-25T15:10:51.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:10:51.000000Z",
    "ccse_id": "1120",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de las siguientes personalidades ha sido presidente del Gobierno de Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar", "Correct": true},
      {"answer": "Manuel Fraga", "Correct": false},
      {"answer": "Dolores Ib\u00e1rruri", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 197,
    "created_at": "2025-07-25T15:12:38.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:12:38.000000Z",
    "ccse_id": "2011",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "Todos los espa\u00f1oles, ya sean mayores o menores de edad, tienen derecho a votar en las elecciones.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": false},
      {"answer": "Falso", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 198,
    "created_at": "2025-07-25T15:12:38.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:12:38.000000Z",
    "ccse_id": "2012",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "Los profesores pueden ense\u00f1ar con libertad, dentro de los l\u00edmites de la Constituci\u00f3n.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 199,
    "created_at": "2025-07-25T15:12:38.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:12:38.000000Z",
    "ccse_id": "2013",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "La Constituci\u00f3n reconoce \u00fanicamente los derechos fundamentales de los espa\u00f1oles.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": false},
      {"answer": "Falso", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 200,
    "created_at": "2025-07-25T15:12:38.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:12:38.000000Z",
    "ccse_id": "2014",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question": "En Espa\u00f1a existe la pena de muerte.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": false},
      {"answer": "Falso", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 201,
    "created_at": "2025-07-25T15:12:38.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:12:38.000000Z",
    "ccse_id": "2015",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "La ley limita el acceso de terceras personas a datos de car\u00e1cter personal.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 202,
    "created_at": "2025-07-25T15:13:09.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:13:09.000000Z",
    "ccse_id": "2016",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "La libertad de prensa est\u00e1 limitada por el respeto al honor de las personas.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 203,
    "created_at": "2025-07-25T15:13:09.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:13:09.000000Z",
    "ccse_id": "2017",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "En Espa\u00f1a las causas de separaci\u00f3n y divorcio est\u00e1n reguladas por la ley.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 204,
    "created_at": "2025-07-25T15:13:09.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:13:09.000000Z",
    "ccse_id": "2018",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "Todos los espa\u00f1oles pagan la misma cantidad de impuestos.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": false},
      {"answer": "Falso", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 205,
    "created_at": "2025-07-25T15:13:09.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:13:09.000000Z",
    "ccse_id": "2019",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "En Espa\u00f1a los hombres y las mujeres tienen los mismos derechos.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 206,
    "created_at": "2025-07-25T15:13:09.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:13:09.000000Z",
    "ccse_id": "2020",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "La ense\u00f1anza obligatoria consta de dos etapas: Educaci\u00f3n Primaria y Educaci\u00f3n Secundaria Obligatoria.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 207,
    "created_at": "2025-07-25T15:13:35.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:13:35.000000Z",
    "ccse_id": "2021",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question": "En Espa\u00f1a hay una religi\u00f3n oficial.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": false},
      {"answer": "Falso", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 208,
    "created_at": "2025-07-25T15:13:35.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:13:35.000000Z",
    "ccse_id": "2022",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question": "La atenci\u00f3n sanitaria p\u00fablica es gratuita.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 209,
    "created_at": "2025-07-25T15:13:35.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:13:35.000000Z",
    "ccse_id": "2023",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "Los poderes p\u00fablicos deben promover la educaci\u00f3n f\u00edsica y el deporte.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 210,
    "created_at": "2025-07-25T15:13:35.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:13:35.000000Z",
    "ccse_id": "2024",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "En Espa\u00f1a est\u00e1 reconocido el derecho de asociaci\u00f3n.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 211,
    "created_at": "2025-07-25T15:13:35.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:13:35.000000Z",
    "ccse_id": "2025",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "En caso de huelga, es obligatorio por ley mantener unos servicios m\u00ednimos.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 212,
    "created_at": "2025-07-25T15:14:46.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:14:46.000000Z",
    "ccse_id": "2026",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question": "Los trabajadores tienen derecho a hacer huelga.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 213,
    "created_at": "2025-07-25T15:14:46.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:14:46.000000Z",
    "ccse_id": "2027",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "La libertad ideol\u00f3gica est\u00e1 garantizada solo en parte del territorio nacional.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": false},
      {"answer": "Falso", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 214,
    "created_at": "2025-07-25T15:14:46.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:14:46.000000Z",
    "ccse_id": "2028",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "Todos los ciudadanos tienen acceso al sistema de Seguridad Social p\u00fablico, excepto si est\u00e1n desempleados.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": false},
      {"answer": "Falso", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 215,
    "created_at": "2025-07-25T15:14:46.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:14:46.000000Z",
    "ccse_id": "2029",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "Todos tienen derecho a disfrutar de un medio ambiente adecuado para el desarrollo de la persona, as\u00ed como el deber de conservarlo.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 216,
    "created_at": "2025-07-25T15:14:46.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:14:46.000000Z",
    "ccse_id": "2030",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question": "Todo el mundo tiene derecho a expresar su opini\u00f3n.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 217,
    "created_at": "2025-07-25T15:15:28.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:15:28.000000Z",
    "ccse_id": "2031",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "La edad m\u00ednima para casarse en Espa\u00f1a es de 12 a\u00f1os.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": false},
      {"answer": "Falso", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 218,
    "created_at": "2025-07-25T15:15:28.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:15:28.000000Z",
    "ccse_id": "2032",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "La Ley proh\u00edbe la discriminaci\u00f3n por cualquier circunstancia personal o social.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 219,
    "created_at": "2025-07-25T15:15:28.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:15:28.000000Z",
    "ccse_id": "2033",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "Los poderes p\u00fablicos garantizan la defensa de los consumidores.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 220,
    "created_at": "2025-07-25T15:15:28.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:15:28.000000Z",
    "ccse_id": "2034",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "Los jueces administran la justicia en Espa\u00f1a seg\u00fan las indicaciones del Gobierno.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": false},
      {"answer": "Falso", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 221,
    "created_at": "2025-07-25T15:15:28.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:15:28.000000Z",
    "ccse_id": "2035",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "Los espa\u00f1oles deben ayudar en los casos de cat\u00e1strofe o calamidad p\u00fablica.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 222,
    "created_at": "2025-07-25T15:15:45.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:15:45.000000Z",
    "ccse_id": "2036",
    "category": "DERECHOS Y DEBERES FUNDAMENTALES",
    "question":
        "En Espa\u00f1a los ciudadanos pueden elegir en qu\u00e9 ciudad quieren vivir.",
    "answers": [
      {"answer": "Verdadero", "Correct": true},
      {"answer": "Falso", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 223,
    "created_at": "2025-07-25T15:17:29.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:17:29.000000Z",
    "ccse_id": "3013",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question": "Espa\u00f1a se divide en\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "departamentos y regiones", "Correct": false},
      {"answer": "comunidades y ciudades aut\u00f3nomas", "Correct": true},
      {"answer": "regiones aut\u00f3nomas y distritos", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 224,
    "created_at": "2025-07-25T15:17:29.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:17:29.000000Z",
    "ccse_id": "3014",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de estas comunidades aut\u00f3nomas tiene solo una provincia?",
    "answers": [
      {"answer": "La Rioja", "Correct": true},
      {"answer": "Arag\u00f3n", "Correct": false},
      {"answer": "Galicia", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 225,
    "created_at": "2025-07-25T15:17:29.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:17:29.000000Z",
    "ccse_id": "3015",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question": "En el norte de \u00c1frica est\u00e1n Ceuta y\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "Almer\u00eda", "Correct": false},
      {"answer": "Melilla", "Correct": true},
      {"answer": "C\u00e1diz", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 226,
    "created_at": "2025-07-25T15:18:01.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:18:01.000000Z",
    "ccse_id": "3016",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de estas comunidades aut\u00f3nomas tiene m\u00e1s de una provincia?",
    "answers": [
      {"answer": "Asturias", "Correct": false},
      {"answer": "Madrid", "Correct": false},
      {"answer": "Castilla-La Mancha", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 227,
    "created_at": "2025-07-25T15:18:01.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:18:01.000000Z",
    "ccse_id": "3017",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de estos r\u00edos desemboca en el oc\u00e9ano Atl\u00e1ntico?",
    "answers": [
      {"answer": "El Guadalquivir", "Correct": true},
      {"answer": "El Manzanares", "Correct": false},
      {"answer": "El J\u00facar", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 228,
    "created_at": "2025-07-25T15:18:01.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:18:01.000000Z",
    "ccse_id": "3018",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de estas provincias forma parte de la Comunidad de Castilla-Le\u00f3n?",
    "answers": [
      {"answer": "Burgos", "Correct": true},
      {"answer": "Huesca", "Correct": false},
      {"answer": "Guadalajara", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 229,
    "created_at": "2025-07-25T15:18:01.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:18:01.000000Z",
    "ccse_id": "3019",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question":
        "Las temperaturas suaves con abundantes lluvias son propias del clima\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "continental", "Correct": false},
      {"answer": "oce\u00e1nico", "Correct": true},
      {"answer": "subtropical", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 230,
    "created_at": "2025-07-25T15:18:01.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:18:01.000000Z",
    "ccse_id": "3020",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question": "Canarias tiene un clima\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "mediterr\u00e1neo", "Correct": false},
      {"answer": "oce\u00e1nico", "Correct": false},
      {"answer": "subtropical", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 231,
    "created_at": "2025-07-25T15:41:29.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:41:29.000000Z",
    "ccse_id": "3021",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question":
        "El principal r\u00edo que desemboca en el mar Mediterr\u00e1neo es el\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "Ebro", "Correct": true},
      {"answer": "Duero", "Correct": false},
      {"answer": "Tajo", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 232,
    "created_at": "2025-07-25T15:41:29.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:41:29.000000Z",
    "ccse_id": "3022",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question":
        "Espa\u00f1a est\u00e1 entre los pa\u00edses de Europa m\u00e1s\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "lluviosos", "Correct": false},
      {"answer": "monta\u00f1osos", "Correct": true},
      {"answer": "fr\u00edos", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 233,
    "created_at": "2025-07-25T15:41:29.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:41:29.000000Z",
    "ccse_id": "3023",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question":
        "\u00bfEn qu\u00e9 provincia est\u00e1 el parque nacional de Monfrag\u00fce?",
    "answers": [
      {"answer": "C\u00e1ceres", "Correct": true},
      {"answer": "Murcia", "Correct": false},
      {"answer": "Ciudad Real", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 234,
    "created_at": "2025-07-25T15:41:29.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:41:29.000000Z",
    "ccse_id": "3024",
    "category":
        "ORGANIZACI\u00d3N TERRITORIAL DE ESPA\u00d1A. GEOGRAF\u00cdA F\u00cdSICA Y POL\u00cdTICA",
    "question": "Los Picos de Europa est\u00e1n en\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "Andaluc\u00eda", "Correct": false},
      {"answer": "Catalu\u00f1a", "Correct": false},
      {"answer": "Asturias", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 235,
    "created_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "ccse_id": "4001",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "Los personajes principales de la novela el Quijote son don Quijote y\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "Don Juan.", "Correct": false},
      {"answer": "Sancho Panza.", "Correct": true},
      {"answer": "Do\u00f1a In\u00e9s.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 236,
    "created_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "ccse_id": "4002",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de las siguientes mujeres es una cient\u00edfica espa\u00f1ola reconocida mundialmente?",
    "answers": [
      {"answer": "Montserrat Caball\u00e9.", "Correct": false},
      {"answer": "Ana Mar\u00eda Matute.", "Correct": false},
      {"answer": "Margarita Salas.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 237,
    "created_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "ccse_id": "4003",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfC\u00f3mo se llama, en literatura, a los siglos XVI y XVII?",
    "answers": [
      {"answer": "Siglos de Oro.", "Correct": true},
      {"answer": "Siglos de Plata.", "Correct": false},
      {"answer": "Siglos de Platino.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 238,
    "created_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "ccse_id": "4004",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "Mar\u00eda Zambrano, Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n y Rosa Chacel son\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "pintoras.", "Correct": false},
      {"answer": "escritoras.", "Correct": true},
      {"answer": "deportistas.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 239,
    "created_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "ccse_id": "4005",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question": "\u00bfQu\u00e9 m\u00fasico compuso El amor brujo?",
    "answers": [
      {"answer": "Manuel de Falla.", "Correct": true},
      {"answer": "Isaac Alb\u00e9niz.", "Correct": false},
      {"answer": "Joaqu\u00edn Rodrigo.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 240,
    "created_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "ccse_id": "4006",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question": "\u00bfQu\u00e9 dulce es t\u00edpico de las navidades?",
    "answers": [
      {"answer": "El flan.", "Correct": false},
      {"answer": "El turr\u00f3n.", "Correct": true},
      {"answer": "El huevo de Pascua.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 241,
    "created_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "ccse_id": "4007",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfQu\u00e9 instrumento musical es t\u00edpico del folclore espa\u00f1ol?",
    "answers": [
      {"answer": "El piano.", "Correct": false},
      {"answer": "El viol\u00edn.", "Correct": false},
      {"answer": "La guitarra.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 242,
    "created_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "ccse_id": "4008",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question": "Isabel Coixet es una\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "cantante pop.", "Correct": false},
      {"answer": "bailarina cl\u00e1sica.", "Correct": false},
      {"answer": "directora de cine.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 243,
    "created_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "ccse_id": "4009",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "Una de las cantantes espa\u00f1olas m\u00e1s famosas actualmente es...",
    "answers": [
      {"answer": "Rosal\u00eda.", "Correct": true},
      {"answer": "Marisol.", "Correct": false},
      {"answer": "Lola Flores.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 244,
    "created_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:48:23.000000Z",
    "ccse_id": "4010",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfEn qu\u00e9 ciudad de Espa\u00f1a hay una mezquita que es Patrimonio de la Humanidad?",
    "answers": [
      {"answer": "Santiago de Compostela.", "Correct": false},
      {"answer": "Madrid.", "Correct": false},
      {"answer": "C\u00f3rdoba.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 245,
    "created_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "ccse_id": "4011",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfEn qu\u00e9 ciudad de Espa\u00f1a se encuentra La Alhambra, que es Patrimonio de la Humanidad?",
    "answers": [
      {"answer": "En Sevilla.", "Correct": false},
      {"answer": "En C\u00f3rdoba.", "Correct": false},
      {"answer": "En Granada.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 246,
    "created_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "ccse_id": "4012",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 La Sagrada Familia, el monumento de Gaud\u00ed?",
    "answers": [
      {"answer": "En Barcelona.", "Correct": true},
      {"answer": "En Granada.", "Correct": false},
      {"answer": "En Madrid.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 247,
    "created_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "ccse_id": "4013",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question": "Pablo Picasso fue un famoso\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "pintor.", "Correct": true},
      {"answer": "m\u00fasico.", "Correct": false},
      {"answer": "escritor.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 248,
    "created_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "ccse_id": "4014",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfC\u00f3mo se llama la mayor instituci\u00f3n p\u00fablica dedicada a la investigaci\u00f3n en Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "Real Academia Espa\u00f1ola (RAE).", "Correct": false},
      {
        "answer":
            "Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas (CSIC).",
        "Correct": true
      },
      {"answer": "La Sociedad General de Autores (SGAE).", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 249,
    "created_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "ccse_id": "4015",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question": "Paco de Luc\u00eda fue un famoso\u2026.",
    "answers": [
      {"answer": "cient\u00edfico.", "Correct": false},
      {"answer": "guitarrista.", "Correct": true},
      {"answer": "pintor.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 250,
    "created_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "ccse_id": "4016",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de estas manifestaciones folcl\u00f3ricas es patrimonio cultural inmaterial de la humanidad?",
    "answers": [
      {"answer": "El flamenco.", "Correct": true},
      {"answer": "La jota.", "Correct": false},
      {"answer": "La sardana.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 251,
    "created_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "ccse_id": "4017",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l es la moneda com\u00fan en muchos pa\u00edses de la Uni\u00f3n Europea?",
    "answers": [
      {"answer": "El d\u00f3lar.", "Correct": false},
      {"answer": "El peso.", "Correct": false},
      {"answer": "El euro.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 252,
    "created_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "ccse_id": "4018",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question": "La fiesta de la Tomatina se celebra en\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "M\u00e9rida.", "Correct": false},
      {"answer": "Bu\u00f1ol.", "Correct": true},
      {"answer": "Santiago de Compostela.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 253,
    "created_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "ccse_id": "4019",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "La Feria del Libro se celebra en toda Espa\u00f1a, normalmente, en\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "invierno.", "Correct": false},
      {"answer": "primavera.", "Correct": true},
      {"answer": "verano.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 254,
    "created_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "ccse_id": "4020",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question": "La Liga y la Copa del Rey son competiciones de\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "nataci\u00f3n.", "Correct": false},
      {"answer": "atletismo.", "Correct": false},
      {"answer": "f\u00fatbol.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 255,
    "created_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:49:52.000000Z",
    "ccse_id": "4021",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question": "\u00bfQui\u00e9n ha recibido el premio Nobel de Literatura?",
    "answers": [
      {"answer": "Mar\u00eda Zambrano.", "Correct": false},
      {"answer": "Pablo Picasso.", "Correct": false},
      {"answer": "Vicente Aleixandre.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 256,
    "created_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "ccse_id": "4022",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question": "Las chirigotas de C\u00e1diz son t\u00edpicas de\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "la Semana Santa.", "Correct": false},
      {"answer": "los carnavales.", "Correct": true},
      {"answer": "las verbenas de verano.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 257,
    "created_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "ccse_id": "4023",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question": "Teresa Perales y Daniel Molina son...",
    "answers": [
      {"answer": "campeones paraol\u00edmpicos.", "Correct": true},
      {"answer": "m\u00fasicos famosos.", "Correct": false},
      {"answer": "artistas de cine.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 258,
    "created_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "ccse_id": "4024",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfQu\u00e9 toman los espa\u00f1oles la noche del 31 de diciembre para celebrar el cambio de a\u00f1o?",
    "answers": [
      {"answer": "Lentejas.", "Correct": false},
      {"answer": "Uvas.", "Correct": true},
      {"answer": "Aceitunas.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 259,
    "created_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "ccse_id": "4025",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 al Museo del Prado?",
    "answers": [
      {"answer": "En Madrid.", "Correct": true},
      {"answer": "En Bilbao.", "Correct": false},
      {"answer": "En Sevilla.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 260,
    "created_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "ccse_id": "4026",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question": "\u00bfD\u00f3nde se celebra un famoso festival de cine?",
    "answers": [
      {"answer": "En San Sebasti\u00e1n.", "Correct": true},
      {"answer": "En Cuenca.", "Correct": false},
      {"answer": "En Vigo.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 261,
    "created_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "ccse_id": "4027",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfQu\u00e9 escritora espa\u00f1ola escribe en otra lengua oficial de Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "Merc\u00e8 Rodoreda.", "Correct": true},
      {"answer": "Almudena Grandes.", "Correct": false},
      {"answer": "Ana Mar\u00eda Matute.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 262,
    "created_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "ccse_id": "4028",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfQu\u00e9 tres culturas convivieron en la Espa\u00f1a medieval?",
    "answers": [
      {
        "answer": "La cristiana, la jud\u00eda y la musulmana.",
        "Correct": true
      },
      {"answer": "La fenicia, la jud\u00eda y la musulmana.", "Correct": false},
      {"answer": "La griega, la cristiana y la jud\u00eda.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 263,
    "created_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "ccse_id": "4029",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question": "El 6 de diciembre se celebra en Espa\u00f1a\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "el D\u00eda de la Constituci\u00f3n.", "Correct": true},
      {"answer": "la llegada de Col\u00f3n a Am\u00e9rica.", "Correct": false},
      {"answer": "el D\u00eda del Libro.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 264,
    "created_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "ccse_id": "4030",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfD\u00f3nde se encuentran la Cueva de Altamira que son Patrimonio Mundial de UNESCO?",
    "answers": [
      {"answer": "En Catalu\u00f1a.", "Correct": false},
      {"answer": "En Arag\u00f3n.", "Correct": false},
      {"answer": "En Cantabria.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 265,
    "created_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "ccse_id": "4031",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "La Transici\u00f3n espa\u00f1ola a la democracia comienza en...",
    "answers": [
      {"answer": "1936.", "Correct": false},
      {"answer": "1975.", "Correct": true},
      {"answer": "1982.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 266,
    "created_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "ccse_id": "4032",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question": "El Premio Cervantes se da a\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "actores.", "Correct": false},
      {"answer": "escritores.", "Correct": true},
      {"answer": "pintores.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 267,
    "created_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "ccse_id": "4033",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question": "Los Premios Goya est\u00e1n relacionados con\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "el cine.", "Correct": true},
      {"answer": "la literatura.", "Correct": false},
      {"answer": "la pintura.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 268,
    "created_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "ccse_id": "4034",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfQu\u00e9 premios promueven en Espa\u00f1a valores cient\u00edficos, culturales y human\u00edsticos?",
    "answers": [
      {"answer": "Los Premios Cervantes.", "Correct": false},
      {"answer": "Los Premios Princesa de Asturias.", "Correct": true},
      {"answer": "Los Premios Goya.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 269,
    "created_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "ccse_id": "4035",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1ndo fueron los Juegos Ol\u00edmpicos de Barcelona?",
    "answers": [
      {"answer": "En 1992.", "Correct": true},
      {"answer": "En 1996.", "Correct": false},
      {"answer": "En 2004.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 270,
    "created_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:50:45.000000Z",
    "ccse_id": "4036",
    "category": "CULTURA E HISTORIA DE ESPA\u00d1A",
    "question": "El escritor Miguel de Cervantes naci\u00f3 en\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "La Mancha.", "Correct": false},
      {"answer": "Madrid.", "Correct": false},
      {"answer": "Alcal\u00e1 de Henares.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 271,
    "created_at": "2025-07-25T15:54:59.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:54:59.000000Z",
    "ccse_id": "5001",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "\u00bfQui\u00e9n hace el DNI?",
    "answers": [
      {"answer": "La Polic\u00eda Nacional.", "Correct": true},
      {"answer": "La Guardia Civil.", "Correct": false},
      {"answer": "La Polic\u00eda local.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 272,
    "created_at": "2025-07-25T15:54:59.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:54:59.000000Z",
    "ccse_id": "5002",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l es el documento que certifica el lugar de residencia del titular?",
    "answers": [
      {"answer": "El certificado de empadronamiento.", "Correct": true},
      {"answer": "La partida de nacimiento.", "Correct": false},
      {"answer": "El carn\u00e9 de conducir.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 273,
    "created_at": "2025-07-25T15:54:59.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:54:59.000000Z",
    "ccse_id": "5003",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "Para hacer el DNI debes acudir a\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "una comisar\u00eda de polic\u00eda.", "Correct": true},
      {"answer": "el Registro Civil.", "Correct": false},
      {"answer": "el ayuntamiento.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 274,
    "created_at": "2025-07-25T15:54:59.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:54:59.000000Z",
    "ccse_id": "5004",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l es la edad m\u00ednima para conducir un coche en Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "16 a\u00f1os.", "Correct": false},
      {"answer": "18 a\u00f1os.", "Correct": true},
      {"answer": "20 a\u00f1os.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 275,
    "created_at": "2025-07-25T15:54:59.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:54:59.000000Z",
    "ccse_id": "5005",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "El carn\u00e9 de conducir se hace en\u2026",
    "answers": [
      {
        "answer": "la Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico (DGT).",
        "Correct": true
      },
      {"answer": "la Polic\u00eda Nacional.", "Correct": false},
      {"answer": "el Registro Civil.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 276,
    "created_at": "2025-07-25T15:54:59.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:54:59.000000Z",
    "ccse_id": "5006",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "Para sacar el carn\u00e9 de conducir hay que aprobar\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "un examen te\u00f3rico.", "Correct": false},
      {"answer": "un examen pr\u00e1ctico.", "Correct": false},
      {
        "answer": "un examen te\u00f3rico y otro pr\u00e1ctico.",
        "Correct": true
      }
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 277,
    "created_at": "2025-07-25T15:54:59.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:54:59.000000Z",
    "ccse_id": "5007",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "\u00bfD\u00f3nde se tramita el libro de familia?",
    "answers": [
      {"answer": "En el Registro Civil.", "Correct": true},
      {"answer": "En la Seguridad Social.", "Correct": false},
      {"answer": "En las comisar\u00edas de polic\u00eda.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 278,
    "created_at": "2025-07-25T15:54:59.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:54:59.000000Z",
    "ccse_id": "5008",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de estos canales de televisi\u00f3n es auton\u00f3mico?",
    "answers": [
      {"answer": "Telecinco.", "Correct": false},
      {"answer": "Nova.", "Correct": false},
      {"answer": "Canal Sur.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 279,
    "created_at": "2025-07-25T15:54:59.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:54:59.000000Z",
    "ccse_id": "5009",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "\u00bfCu\u00e1nto dura el permiso de maternidad o paternidad?",
    "answers": [
      {"answer": "12 semanas.", "Correct": false},
      {"answer": "16 semanas.", "Correct": true},
      {"answer": "22 semanas.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 280,
    "created_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "ccse_id": "5010",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l es la tasa m\u00e1xima de alcohol en sangre permitida a los conductores, en gramos por litro (g\/l)?",
    "answers": [
      {"answer": "0,5.", "Correct": true},
      {"answer": "0,7.", "Correct": false},
      {"answer": "0,9.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 281,
    "created_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "ccse_id": "5011",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "Las viviendas de protecci\u00f3n oficial\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "tienen un precio limitado.", "Correct": true},
      {"answer": "son para los funcionarios.", "Correct": false},
      {"answer": "tienen sistema de vigilancia.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 282,
    "created_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "ccse_id": "5012",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfQu\u00e9 comunidad aut\u00f3noma es conocida por la calidad de su aceite de oliva?",
    "answers": [
      {"answer": "Cantabria.", "Correct": false},
      {"answer": "Andaluc\u00eda.", "Correct": true},
      {"answer": "La Rioja.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 283,
    "created_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "ccse_id": "5013",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfC\u00f3mo se llama la revisi\u00f3n que deben pasar obligatoriamente los coches?",
    "answers": [
      {"answer": "IBI (Impuesto sobre Bienes Inmuebles).", "Correct": false},
      {
        "answer": "ITV (Inspecci\u00f3n T\u00e9cnica de Veh\u00edculos).",
        "Correct": true
      },
      {
        "answer": "ITE (Inspecci\u00f3n T\u00e9cnica de Edificios).",
        "Correct": false
      }
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 284,
    "created_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "ccse_id": "5014",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "El aperitivo que acompa\u00f1a a la bebida en bares y restaurantes se llama...",
    "answers": [
      {"answer": "bocadillo.", "Correct": false},
      {"answer": "tapa.", "Correct": true},
      {"answer": "primer plato.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 285,
    "created_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "ccse_id": "5015",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "\u00bfD\u00f3nde se tramita la tarjeta sanitaria?",
    "answers": [
      {"answer": "En la comisar\u00eda de polic\u00eda.", "Correct": false},
      {"answer": "En el centro de salud.", "Correct": true},
      {"answer": "En el Ministerio de Sanidad.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 286,
    "created_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "ccse_id": "5016",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "\u00bfCon cu\u00e1ntos hijos una familia es numerosa?",
    "answers": [
      {"answer": "Con 1 hijo.", "Correct": false},
      {"answer": "Con 2 hijos.", "Correct": false},
      {"answer": "Con 3 hijos.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 287,
    "created_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "ccse_id": "5017",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "En Espa\u00f1a est\u00e1 permitido el matrimonio\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "solo entre personas del mismo sexo.", "Correct": false},
      {"answer": "entre personas del mismo y diferente sexo.", "Correct": true},
      {"answer": "solo entre personas de diferente sexo.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 288,
    "created_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "ccse_id": "5018",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "Los propietarios de perros deben registrarlos en\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "el Ministerio de Justicia.", "Correct": false},
      {"answer": "la comisar\u00eda de polic\u00eda.", "Correct": false},
      {"answer": "el Ayuntamiento.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 289,
    "created_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "ccse_id": "5019",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "Los principales ingredientes de la tortilla espa\u00f1ola son huevos y\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "pimientos.", "Correct": false},
      {"answer": "patatas.", "Correct": true},
      {"answer": "tomates.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 290,
    "created_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:56:46.000000Z",
    "ccse_id": "5020",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfQui\u00e9n es un cocinero famoso dentro y fuera de Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s.", "Correct": true},
      {"answer": "Rafael Nadal.", "Correct": false},
      {"answer": "Josep Carreras.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 291,
    "created_at": "2025-07-25T15:58:12.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:58:12.000000Z",
    "ccse_id": "5021",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de estos canales de televisi\u00f3n es p\u00fablico?",
    "answers": [
      {"answer": "Tele5.", "Correct": false},
      {"answer": "La 1.", "Correct": true},
      {"answer": "Antena 3.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 292,
    "created_at": "2025-07-25T15:58:12.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:58:12.000000Z",
    "ccse_id": "5022",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "En una comunidad de vecinos, una de las normas es\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "abrir la puerta al cartero.", "Correct": false},
      {"answer": "no molestar con ruido.", "Correct": true},
      {"answer": "limpiar los espacios comunes.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 293,
    "created_at": "2025-07-25T15:58:12.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:58:12.000000Z",
    "ccse_id": "5023",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "La sangr\u00eda es una bebida compuesta por refrescos, vino y\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "fruta.", "Correct": true},
      {"answer": "t\u00e9.", "Correct": false},
      {"answer": "agua.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 294,
    "created_at": "2025-07-25T15:58:12.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:58:12.000000Z",
    "ccse_id": "5024",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "La sidra es una bebida t\u00edpica de\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "Asturias.", "Correct": true},
      {"answer": "Valencia.", "Correct": false},
      {"answer": "Canarias.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 295,
    "created_at": "2025-07-25T15:58:12.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:58:12.000000Z",
    "ccse_id": "5025",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "Los espa\u00f1oles tienen dos apellidos, el primero es\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "obligatoriamente el de la madre.", "Correct": false},
      {"answer": "obligatoriamente el del padre.", "Correct": false},
      {"answer": "puede ser el de la madre o el del padre.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 296,
    "created_at": "2025-07-25T15:58:12.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:58:12.000000Z",
    "ccse_id": "5026",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "La Fiesta Nacional de Espa\u00f1a es el\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "6 de diciembre.", "Correct": false},
      {"answer": "15 de agosto.", "Correct": false},
      {"answer": "12 de octubre.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 297,
    "created_at": "2025-07-25T15:58:13.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:58:13.000000Z",
    "ccse_id": "5027",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l es el horario habitual de los hipermercados y centros comerciales?",
    "answers": [
      {"answer": "De 9:00 a 17:00 h.", "Correct": false},
      {"answer": "De 10:00 a 22:00 h.", "Correct": true},
      {"answer": "De 8:00 a 23:00 h.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 298,
    "created_at": "2025-07-25T15:58:13.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:58:13.000000Z",
    "ccse_id": "5028",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "\u00bfD\u00f3nde se hace el pasaporte?",
    "answers": [
      {"answer": "En el registro civil.", "Correct": false},
      {"answer": "En una comisar\u00eda de polic\u00eda.", "Correct": true},
      {"answer": "En el Ayuntamiento.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 299,
    "created_at": "2025-07-25T15:58:13.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:58:13.000000Z",
    "ccse_id": "5029",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "El Ministerio de Igualdad es el encargado de luchar contra la violencia de g\u00e9nero y la\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "separaci\u00f3n.", "Correct": false},
      {"answer": "discriminaci\u00f3n.", "Correct": true},
      {"answer": "solidaridad.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 300,
    "created_at": "2025-07-25T15:58:13.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:58:13.000000Z",
    "ccse_id": "5030",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de estas regiones es conocida por sus vinos con denominaci\u00f3n de origen?",
    "answers": [
      {"answer": "Ribera de Duero.", "Correct": true},
      {"answer": "Pirineos.", "Correct": false},
      {"answer": "La Vera.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 301,
    "created_at": "2025-07-25T15:58:13.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T15:58:13.000000Z",
    "ccse_id": "5031",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "El DNI se hace\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "por internet.", "Correct": false},
      {"answer": "en persona.", "Correct": true},
      {"answer": "por tel\u00e9fono.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 302,
    "created_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "ccse_id": "5032",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "El horario de Canarias, con respecto a la Pen\u00ednsula, es de\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "dos horas menos.", "Correct": false},
      {"answer": "una hora menos.", "Correct": true},
      {"answer": "una hora m\u00e1s.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 303,
    "created_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "ccse_id": "5033",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "Para acceder a la Universidad se debe superar una prueba de evaluaci\u00f3n llamada\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "Selectividad.", "Correct": true},
      {"answer": "Examen preuniversitario.", "Correct": false},
      {"answer": "Prueba de Acceso a la Universidad.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 304,
    "created_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "ccse_id": "5034",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de estos productos necesita importar Espa\u00f1a de otros pa\u00edses?",
    "answers": [
      {"answer": "Petr\u00f3leo.", "Correct": true},
      {"answer": "Aceite de oliva.", "Correct": false},
      {"answer": "Medicamentos.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 305,
    "created_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "ccse_id": "5035",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfQu\u00e9 tipo de impuestos tienen que pagar los ciudadanos en Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "impuestos directos como el IRPF.", "Correct": false},
      {"answer": "impuestos indirectos como el IVA.", "Correct": false},
      {"answer": "impuestos directos e indirectos.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 306,
    "created_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "ccse_id": "5036",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "Los adultos sin Bachillerato pueden estudiar en la Universidad haciendo una prueba especial a partir de los\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "18 a\u00f1os.", "Correct": false},
      {"answer": "23 a\u00f1os.", "Correct": false},
      {"answer": "25 a\u00f1os.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 307,
    "created_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "ccse_id": "5037",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfD\u00f3nde puede encontrarse la siguiente norma \u00abDejar salir antes de entrar\u00bb?",
    "answers": [
      {"answer": "En el transporte p\u00fablico.", "Correct": true},
      {"answer": "En parques y jardines.", "Correct": false},
      {"answer": "En instalaciones deportivas.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 308,
    "created_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "ccse_id": "5038",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "El Bachillerato en Espa\u00f1a\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "es obligatorio.", "Correct": false},
      {"answer": "se compone de dos cursos acad\u00e9micos.", "Correct": true},
      {
        "answer": "es la ense\u00f1anza a alumnos de 14 a 16 a\u00f1os.",
        "Correct": false
      }
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 309,
    "created_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "ccse_id": "5039",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "El Impuesto sobre el Valor A\u00f1adido (IVA) forma parte de los\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "impuestos indirectos.", "Correct": true},
      {"answer": "impuestos sobre la renta.", "Correct": false},
      {"answer": "impuestos sobre sociedades.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 310,
    "created_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "ccse_id": "5040",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfQu\u00e9 n\u00famero reciben los trabajadores al comenzar su primer empleo?",
    "answers": [
      {"answer": "El de la Seguridad Social.", "Correct": true},
      {"answer": "El del pasaporte.", "Correct": false},
      {"answer": "El n\u00famero de servicio.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 311,
    "created_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:00:15.000000Z",
    "ccse_id": "5041",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "Los colegios p\u00fablicos\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "pueden decidir su n\u00famero de plazas.", "Correct": false},
      {
        "answer": "pueden contratar los profesores que quieran.",
        "Correct": false
      },
      {"answer": "son gratuitos.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 312,
    "created_at": "2025-07-25T16:01:55.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:01:55.000000Z",
    "ccse_id": "5046",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de estos productos exporta Espa\u00f1a m\u00e1s que importa?",
    "answers": [
      {"answer": "Gas.", "Correct": false},
      {"answer": "Ropa.", "Correct": false},
      {"answer": "Calzado.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 313,
    "created_at": "2025-07-25T16:01:55.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:01:55.000000Z",
    "ccse_id": "5047",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "Una persona mayor de 18 a\u00f1os puede obtener el t\u00edtulo de Graduado en Educaci\u00f3n Secundaria Obligatoria en\u2026",
    "answers": [
      {
        "answer": "un Centro de Educaci\u00f3n de Personas Adultas.",
        "Correct": true
      },
      {"answer": "un centro de ense\u00f1anza Primaria.", "Correct": false},
      {"answer": "una universidad.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 314,
    "created_at": "2025-07-25T16:01:55.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:01:55.000000Z",
    "ccse_id": "5048",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "La formaci\u00f3n profesional\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "es para mayores de 25 a\u00f1os.", "Correct": false},
      {"answer": "puede ser de grado medio o superior.", "Correct": true},
      {"answer": "es obligatoria.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 315,
    "created_at": "2025-07-25T16:01:55.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:01:55.000000Z",
    "ccse_id": "5049",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfAd\u00f3nde vamos para ver al m\u00e9dico de familia o al pediatra?",
    "answers": [
      {"answer": "Al hospital.", "Correct": false},
      {"answer": "Al centro de salud.", "Correct": true},
      {"answer": "A la farmacia.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 316,
    "created_at": "2025-07-25T16:01:55.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:01:55.000000Z",
    "ccse_id": "5050",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfPara cu\u00e1ntos a\u00f1os vale la tarjeta sanitaria europea?",
    "answers": [
      {"answer": "Para un a\u00f1o.", "Correct": false},
      {"answer": "Para dos a\u00f1os.", "Correct": true},
      {"answer": "Para 10 a\u00f1os.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 317,
    "created_at": "2025-07-25T16:01:55.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:01:55.000000Z",
    "ccse_id": "5051",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "\u00bfA qu\u00e9 hora se cena normalmente en Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "A las 18 h.", "Correct": false},
      {"answer": "A las 23 h.", "Correct": false},
      {"answer": "A las 21 o 22 h.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 318,
    "created_at": "2025-07-25T16:03:07.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:03:07.000000Z",
    "ccse_id": "5042",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de estos puertos es uno de los principales de Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "Tenerife.", "Correct": false},
      {"answer": "Alicante.", "Correct": false},
      {"answer": "Algeciras.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 319,
    "created_at": "2025-07-25T16:03:07.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:03:07.000000Z",
    "ccse_id": "5043",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "Un colegio concertado es un colegio privado que\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "recibe dinero de la Administraci\u00f3n.", "Correct": true},
      {"answer": "financian los padres de los alumnos.", "Correct": false},
      {"answer": "recibe dinero de los bancos.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 320,
    "created_at": "2025-07-25T16:03:07.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:03:07.000000Z",
    "ccse_id": "5044",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "Espa\u00f1a exporta productos principalmente a pa\u00edses\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "de Hispanoam\u00e9rica.", "Correct": false},
      {"answer": "de la Uni\u00f3n Europea.", "Correct": true},
      {"answer": "del Norte de \u00c1frica.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 321,
    "created_at": "2025-07-25T16:03:07.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:03:07.000000Z",
    "ccse_id": "5045",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "Las bibliotecas p\u00fablicas son gratuitas para\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "todos.", "Correct": true},
      {"answer": "los parados.", "Correct": false},
      {"answer": "los ni\u00f1os.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 322,
    "created_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "ccse_id": "5052",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l es el n\u00famero de tel\u00e9fono \u00fanico para cualquier emergencia?",
    "answers": [
      {"answer": "060.", "Correct": false},
      {"answer": "112.", "Correct": true},
      {"answer": "911.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 323,
    "created_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "ccse_id": "5053",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "\u00bfCu\u00e1l es un peri\u00f3dico deportivo?",
    "answers": [
      {"answer": "ABC.", "Correct": false},
      {"answer": "As.", "Correct": true},
      {"answer": "Cinco d\u00edas.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 324,
    "created_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "ccse_id": "5054",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "\u00bfD\u00f3nde se venden sellos y tabaco?",
    "answers": [
      {"answer": "En el quiosco.", "Correct": false},
      {"answer": "En la farmacia.", "Correct": false},
      {"answer": "En el estanco.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 325,
    "created_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "ccse_id": "5055",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfC\u00f3mo se llama el tren espa\u00f1ol de alta velocidad?",
    "answers": [
      {"answer": "AVE.", "Correct": true},
      {"answer": "TGV.", "Correct": false},
      {"answer": "Eurostar.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 326,
    "created_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "ccse_id": "5056",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "La organizaci\u00f3n que trabaja para conseguir la integraci\u00f3n de las personas con discapacidad visual es\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "la ONCE.", "Correct": true},
      {"answer": "Unicef.", "Correct": false},
      {"answer": "C\u00e1ritas.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 327,
    "created_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "ccse_id": "5057",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "El Camino de Santiago es\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "Patrimonio de la Humanidad.", "Correct": true},
      {"answer": "una v\u00eda de ferrocarril.", "Correct": false},
      {"answer": "una ruta para excursionistas.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 328,
    "created_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "ccse_id": "5058",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l es el canal de televisi\u00f3n estatal que transmite noticias de actualidad nacional e internacional continuamente?",
    "answers": [
      {"answer": "Teledeporte.", "Correct": false},
      {"answer": "La 1.", "Correct": false},
      {"answer": "Canal 24 horas.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 329,
    "created_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "ccse_id": "5059",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "El tel\u00e9fono gratuito para las v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero es el\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "091.", "Correct": false},
      {"answer": "112.", "Correct": false},
      {"answer": "016.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 330,
    "created_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "ccse_id": "5060",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "En Espa\u00f1a, la red de trenes puede ser de larga distancia, de media distancia y\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "de cercan\u00edas.", "Correct": true},
      {"answer": "rural.", "Correct": false},
      {"answer": "transnacional.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 331,
    "created_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "ccse_id": "5061",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 prohibido hacer en la puerta de un hospital o colegio?",
    "answers": [
      {"answer": "Fumar.", "Correct": true},
      {"answer": "Comer.", "Correct": false},
      {"answer": "Beber.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 332,
    "created_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:04:14.000000Z",
    "ccse_id": "5062",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "Cuando compramos 250 gramos de un alimento estamos comprando\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "medio kilo.", "Correct": false},
      {"answer": "un cuarto de kilo.", "Correct": true},
      {"answer": "un tercio de kilo.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 333,
    "created_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "ccse_id": "5063",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "Si compramos una botella de agua de 750 ml, compramos una botella de\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "tres cuartos de litro.", "Correct": true},
      {"answer": "medio litro.", "Correct": false},
      {"answer": "un litro.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 334,
    "created_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "ccse_id": "5064",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "\u00bfD\u00f3nde se compran las medicinas con receta?",
    "answers": [
      {"answer": "En el hospital.", "Correct": false},
      {"answer": "En el centro de salud.", "Correct": false},
      {"answer": "En la farmacia.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 335,
    "created_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "ccse_id": "5065",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de estas tres recomendaciones podemos encontrar en un parque?",
    "answers": [
      {"answer": "No pisar el c\u00e9sped.", "Correct": true},
      {
        "answer": "Se recomienda pagar el billete con el dinero justo.",
        "Correct": false
      },
      {"answer": "Respetar las normas sobre equipaje.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 336,
    "created_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "ccse_id": "5066",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de las siguientes cosas es obligatoria para el propietario de un coche en Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "El garaje.", "Correct": false},
      {"answer": "El seguro.", "Correct": true},
      {"answer": "La alarma.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 337,
    "created_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "ccse_id": "5067",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "El aeropuerto Adolfo Su\u00e1rez est\u00e1 en\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "Barcelona.", "Correct": false},
      {"answer": "Madrid.", "Correct": true},
      {"answer": "Bilbao.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 338,
    "created_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "ccse_id": "5068",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "En un coche es obligatorio el uso del cintur\u00f3n de seguridad...",
    "answers": [
      {"answer": "solo en el asiento del conductor.", "Correct": false},
      {"answer": "en los asientos delanteros.", "Correct": false},
      {"answer": "en todos los asientos.", "Correct": true}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 339,
    "created_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "ccse_id": "5069",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "\u00bfCu\u00e1l es el l\u00edmite de velocidad en autopista?",
    "answers": [
      {"answer": "90 km\/h.", "Correct": false},
      {"answer": "120 km\/h.", "Correct": true},
      {"answer": "150 km\/h.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 340,
    "created_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "ccse_id": "5070",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "Ceder el asiento a las personas con movilidad reducida es una norma que encontramos indicada en\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "el transporte p\u00fablico.", "Correct": true},
      {"answer": "las bibliotecas.", "Correct": false},
      {"answer": "los museos.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 341,
    "created_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "ccse_id": "5071",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "\u00bfEn qu\u00e9 caso se retira el permiso de conducir?",
    "answers": [
      {"answer": "Por accidente grave.", "Correct": false},
      {"answer": "Por la p\u00e9rdida de los puntos.", "Correct": true},
      {"answer": "Por exceso de velocidad.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 342,
    "created_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:05:24.000000Z",
    "ccse_id": "5072",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "\u00bfQu\u00e9 significa Renfe?",
    "answers": [
      {"answer": "Red Nacional de Fondos Europeos.", "Correct": false},
      {
        "answer": "Red Nacional de los Ferrocarriles Espa\u00f1oles.",
        "Correct": true
      },
      {"answer": "Red Nacional de Fundaciones Estatales.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 343,
    "created_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "ccse_id": "5073",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "Los espa\u00f1oles necesitan el pasaporte para viajar a\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "Italia.", "Correct": false},
      {"answer": "China.", "Correct": true},
      {"answer": "Alemania.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 344,
    "created_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "ccse_id": "5074",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l es la edad m\u00ednima para trabajar en Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "16 a\u00f1os.", "Correct": true},
      {"answer": "18 a\u00f1os.", "Correct": false},
      {"answer": "21 a\u00f1os.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 345,
    "created_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "ccse_id": "5075",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l es el sector de mayor peso en la econom\u00eda espa\u00f1ola?",
    "answers": [
      {"answer": "Agricultura.", "Correct": false},
      {"answer": "Servicios.", "Correct": true},
      {"answer": "Construcci\u00f3n.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 346,
    "created_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "ccse_id": "5076",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "Espa\u00f1a es innovadora en el sector de\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "la ingenier\u00eda aeroespacial.", "Correct": false},
      {"answer": "las energ\u00edas renovables.", "Correct": true},
      {"answer": "la energ\u00eda nuclear.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 347,
    "created_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "ccse_id": "5077",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfC\u00f3mo se llama la ley laboral m\u00e1s importante de Espa\u00f1a?",
    "answers": [
      {"answer": "La Constituci\u00f3n.", "Correct": false},
      {"answer": "El Estatuto de los Trabajadores.", "Correct": true},
      {
        "answer": "El Servicio P\u00fablico de Empleo Estatal.",
        "Correct": false
      }
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 348,
    "created_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "ccse_id": "5078",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1les de estos establecimientos est\u00e1 abierto 24 horas si es necesario?",
    "answers": [
      {"answer": "Farmacia.", "Correct": true},
      {"answer": "Pescader\u00eda.", "Correct": false},
      {"answer": "Librer\u00eda.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 349,
    "created_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "ccse_id": "5079",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "La educaci\u00f3n infantil en Espa\u00f1a\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "es obligatoria.", "Correct": false},
      {"answer": "tiene dos ciclos.", "Correct": true},
      {"answer": "empieza a los 4 a\u00f1os.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 350,
    "created_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "ccse_id": "5080",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "\u00bfCu\u00e1ndo empieza el calendario escolar?",
    "answers": [
      {"answer": "En agosto.", "Correct": false},
      {"answer": "En septiembre.", "Correct": true},
      {"answer": "En octubre.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 351,
    "created_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "ccse_id": "5081",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question": "Las Escuelas Oficiales de Idiomas\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "son centros de ense\u00f1anza privada.", "Correct": false},
      {"answer": "son para mayores de 16 a\u00f1os.", "Correct": true},
      {"answer": "dependen del Instituto Cervantes.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 352,
    "created_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:06:42.000000Z",
    "ccse_id": "5082",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l es el documento que recoge los a\u00f1os de cotizaci\u00f3n a la Seguridad Social?",
    "answers": [
      {"answer": "Informe de vida laboral.", "Correct": true},
      {"answer": "Recibo de finiquito.", "Correct": false},
      {"answer": "Certificado de profesionalidad.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 353,
    "created_at": "2025-07-25T16:07:10.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:07:10.000000Z",
    "ccse_id": "5083",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "Los convenios colectivos de una empresa son los que se firman con los representantes de los trabajadores sobre\u2026",
    "answers": [
      {"answer": "las condiciones laborales.", "Correct": true},
      {"answer": "El futuro de la empresa.", "Correct": false},
      {"answer": "La relaci\u00f3n con los clientes.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 354,
    "created_at": "2025-07-25T16:07:10.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:07:10.000000Z",
    "ccse_id": "5084",
    "category": "SOCIEDAD ESPA\u00d1A",
    "question":
        "\u00bfCu\u00e1l de estas comunidades aut\u00f3nomas tiene el PIB por habitante m\u00e1s alto?",
    "answers": [
      {"answer": "Navarra.", "Correct": true},
      {"answer": "Galicia.", "Correct": false},
      {"answer": "Andaluc\u00eda.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  },
  {
    "id": 355,
    "created_at": "2025-07-25T16:28:49.000000Z",
    "updated_at": "2025-07-25T16:28:49.000000Z",
    "ccse_id": "1026",
    "category": "GOBIERNO, LEGISLACI\u00d3N Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA",
    "question":
        "\u00bfQu\u00e9 ley dicta el Gobierno en casos de especial urgencia?",
    "answers": [
      {"answer": "El decreto ley.", "Correct": true},
      {"answer": "La ley ordinaria.", "Correct": false},
      {"answer": "la ley org\u00e1nica.", "Correct": false}
    ],
    "photo": null,
    "description": null,
    "rating": 5,
    "reviews_count": 1
  }
];
